澳門人聲援香港反修例運動聯署

「在這裏我們聯署聲援香港抗爭者，支持香港人對抗警暴，支持香港人爭取五大訴求，支持香港人為民主自由奮鬥。即使海隔一方我們難以與你同行，但我們會通過『兄弟爬山，各自努力』的方法，希望能給你們更多勇氣，願這勇氣能伴你們走過艱難。」

利申：唔係我發起 只係分享一下
勢弱言輕 但決不虛作無聲！

推，而家3500個

推澳門

澳門

代香港人多謝你地

Stand with Macau